點解咁多跳樓浮屍失蹤生前無人知佢地出事？

你話佢地屋企人比人捉埋姐
咁朋友呢？
公司見你幾日冇返工冇消息都就咁算？
Touchwood如果有身邊嘅人唔見咗
我一定唔會就咁算

記得中國政治動蕩之年都有好多呢啲浮屍案出現， 有啲所謂政治犯畀人處決之後掉咗落海飄到去香港水域。

on9 反社會人格冇人冇物有咩出奇？

不過已經有好多浮屍
會唔會個個都係咁
幾奇怪嘅人都會有一兩個朋友掛